公司文化主要係射波，同批鬥，你地係咪咁？

基本上唔會做實事
而且會阻礙你所有實事既生成

有冇人公司都係咁？

完全相同

咩都唔做 喱埋一邊
識奶閪就係皇道

識做就做多啲
做得好獎你繼續做

做得差以後唔叫你做
人工照袋

推得就推

射波都做得晒啲嘢
呢啲叫工作能力

世界本來就唔公平
但唔係惡意造就不公平
香港人團結一致！

救得一個得一個！！！

全民老綜 正式啟動！

[綜援師]講多無謂,如果對生活唔滿意,真係唔好撚做